如果美國總統，制裁777同其他政府高官

香港政府係咪都話不要干涉內政

香港啲官都係奴才啫 你唔好煩佢 唔好就佢出嚟講野佢就最開心 開開心心袋份人工大家開心

要佢*